msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Webpay\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-10-30 12:29+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2014-10-01 23:39+0000\n"
"Last-Translator: yfdyh000 <yfdyh000@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified, China <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1412206767.0\n"

#: public/js/lib/cancel.js:33 public/js/lib/cancel.js:16
msgid "Payment cancelled."
msgstr "付款已取消。"

#: public/js/views/create-pin.js:105 templates/error.html:20
#: templates/pin-form.html:26 public/js/views/create-pin.js:104
#: public/js/views/error.js:51 templates/simulate.html:17
#: public/js/views/create-pin.js:140 templates/pin-form.html:37
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: public/js/lib/pin-widget.js:58 public/js/lib/pin-widget.js:64
#: public/js/lib/pin-widget.js:68 public/js/lib/pin-widget.js:65
msgid "PIN can only contain digits."
msgstr "PIN 码只能为数字。"

#: webpay/base/templates/base.html:30
msgid "You logged in as a different user, you must start the payment again."
msgstr "您已登录为另一个用户，需要重新开始支付过程。"

#: public/js/views/throbber.js:15 public/js/views/throbber.js:16
#: templates/throbber.html:7
msgid "Loading"
msgstr "正在载入"

#: webpay/base/templates/base.html:32
msgid "Beginning payment"
msgstr "正在开始付款"

#: public/js/views/login.js:19 public/js/views/force-auth.js:81
#: public/js/views/login.js:18 public/js/views/reset-start.js:67
#: public/js/views/force-auth.js:93 public/js/views/reset-start.js:70
#: public/js/views/force-auth.js:92
msgid "Connecting to Persona"
msgstr "正在连接至 Persona"

#: webpay/base/templates/base.html:34
msgid "Payment complete"
msgstr "付款完成"

#: public/js/lib/auth.js:22 public/js/lib/auth.js:20
msgid "Oops"
msgstr "啊哦"

#: public/js/lib/auth.js:65 public/js/lib/auth.js:84 public/js/lib/auth.js:155
msgid "This is taking longer than expected. Try again?"
msgstr "话的时间比预期的要久，重试一次？"

#: public/js/lib/auth.js:19
msgid "Something went wrong. Try again?"
msgstr "有些东西出错了。重试？"

#: templates/error.html:27 public/js/views/error.js:52
#: public/js/views/error.js:87 public/js/views/locked.js:24
#: templates/iframe-overlay.html:14
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: public/js/views/error.js:44 public/js/views/locked.js:23
#: public/js/views/error.js:54
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: public/js/views/enter-pin.js:96 public/js/views/enter-pin.js:100
#: public/js/views/enter-pin.js:97 public/js/views/enter-pin.js:101
#: public/js/views/enter-pin.js:105
msgid "Enter PIN"
msgstr "输入 PIN 码"

#: public/js/views/login.js:25 templates/login.html:5
#: public/js/views/fxa-login.js:25 public/js/views/fxa-login.js:27
#: public/js/views/login.js:24 public/js/views/login.js:26
#: public/js/views/fxa-login.js:26 public/js/views/fxa-login.js:28
#: public/js/views/fxa-login.js:29
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: templates/login.html:6 public/js/views/fxa-login.js:28
#: public/js/views/login.js:27 public/js/views/fxa-login.js:29
#: public/js/views/fxa-login.js:30
msgid "Sign in to continue with the payment"
msgstr "登录以继续付款"

#: templates/login.html:7 templates/login.html:9
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: public/js/views/create-pin.js:106 public/js/views/create-pin.js:113
#: public/js/views/reset-pin.js:64 templates/reset-start.html:12
#: templates/was-locked.html:12 public/js/views/create-pin.js:105
#: public/js/views/create-pin.js:112 templates/simulate.html:18
#: public/js/views/create-pin.js:141 public/js/views/create-pin.js:148
#: public/js/views/reset-pin.js:65
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: public/js/views/enter-pin.js:73 public/js/views/enter-pin.js:74
#: public/js/views/enter-pin.js:78
msgid "Wrong PIN"
msgstr "PIN 码错误"

#: public/js/views/create-pin.js:48 public/js/views/create-pin.js:84
msgid "PINs do not match."
msgstr "输入的 PIN 码不同。"

#: webpay/pin/views.py:46 webpay/testing/views.py:25
msgid "Create a PIN"
msgstr "创建 PIN 码"

#: webpay/pin/views.py:68 webpay/pin/views.py:185
#: public/js/views/create-pin.js:36 public/js/views/create-pin.js:71
msgid "Confirm PIN"
msgstr "确认 PIN 码"

#: webpay/pin/views.py:131 webpay/pin/views.py:157
#: webpay/pin/templates/pin/pin_was_locked.html:13
#: public/js/views/reset-pin.js:65 public/js/views/reset-pin.js:68
#: templates/was-locked.html:11 public/js/views/force-auth.js:89
#: public/js/views/force-auth.js:102 public/js/views/reset-pin.js:66
#: public/js/views/reset-pin.js:69 public/js/views/force-auth.js:101
msgid "Reset PIN"
msgstr "重置 PIN 码"

#. This is the same as the standard forgot
#. password that most sites have.
#: templates/pin-form.html:18 templates/reset-start.html:6
#: templates/pin-form.html:29
msgid "Forgot your PIN?"
msgstr "忘记了您的 PIN 码？"

#: public/js/views/locked.js:24 public/js/views/locked.js:22
msgid ""
"You entered the wrong PIN too many times. Your account is locked. Please try "
"your purchase again in 5 minutes."
msgstr "您输错太多次 PIN 码，帐号已被锁定。请等候 5 分钟之后再尝试购买。"

#: templates/was-locked.html:6
msgid "Your PIN was locked"
msgstr "您的 PIN 码已被锁定"

#: templates/was-locked.html:7
msgid ""
"Your PIN was locked because you entered it incorrectly too many times. You "
"can continue and try entering your PIN again or reset your PIN."
msgstr ""
"您输错太多次 PIN 码，已被锁定。您可以继续尝试输入，或者重置您的 PIN 码。"

#: templates/reset-start.html:7 templates/reset-start.html:10
msgid ""
"Are you sure you want to reset your PIN? You must sign in to Persona to "
"reset your PIN."
msgstr "您确定要重置 PIN 码吗？必须登录 Persona 才能重置您的 PIN 码。"

#: webpay/provider/templates/provider/wait-to-finish.html:6
#: webpay/provider/templates/provider/wait-to-finish.html:12
msgid "Verifying payment"
msgstr "正在确认付款"

#: public/js/lib/auth.js:29 public/js/lib/auth.js:30 public/js/lib/auth.js:25
#: public/js/lib/auth.js:39
msgid "Retrying"
msgstr "正在重试"

#: public/js/lib/auth.js:64
msgid "That took longer than expected. Retry?"
msgstr "花的时间比预期的要久，重试一次？"

#: public/js/views/create-pin.js:37 templates/reset-start.html:11
#: public/js/views/create-pin.js:72 templates/reset-start.html:15
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: public/js/views/create-pin.js:38 public/js/views/enter-pin.js:95
#: public/js/views/enter-pin.js:96 public/js/views/create-pin.js:73
#: public/js/views/enter-pin.js:100
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: public/js/views/create-pin.js:66 public/js/views/enter-pin.js:60
#: public/js/views/reset-pin.js:28 public/js/lib/wait.js:171
#: public/js/views/create-pin.js:65 public/js/views/enter-pin.js:61
#: public/js/views/force-auth.js:53 public/js/views/reset-pin.js:29
#: public/js/views/reset-start.js:107 public/js/views/create-pin.js:101
#: public/js/views/enter-pin.js:65 public/js/views/reset-start.js:108
#: public/js/views/force-auth.js:61 public/js/views/reset-pin.js:30
#: public/js/views/reset-start.js:112 public/js/views/force-auth.js:60
#: public/js/views/reset-start.js:122
msgid "Retry?"
msgstr "重试？"

#: public/js/views/create-pin.js:114 public/js/views/create-pin.js:116
#: public/js/views/create-pin.js:113 public/js/views/create-pin.js:115
#: public/js/views/create-pin.js:149 public/js/views/create-pin.js:152
msgid "Create PIN"
msgstr "创建 PIN 码"

#: public/js/views/error.js:45
msgid "Something went wrong."
msgstr "出问题了。"

#: public/js/views/reset-start.js:29 public/js/views/reset-start.js:118
#: public/js/views/reset-start.js:119 public/js/views/reset-start.js:123
#: public/js/views/reset-start.js:133
msgid "Reset your PIN?"
msgstr "重置 PIN 码？"

#: public/js/views/was-locked.js:13 public/js/views/was-locked.js:38
msgid "Was Locked"
msgstr "已锁定"

#: public/js/views/wait-for-tx.js:10 public/js/views/wait-to-start.js:13
msgid "Setting up payment"
msgstr "设置付款"

#: public/js/error-codes.js:12
msgid "An internal web request timed out."
msgstr "内部网页请求超时。"

#: public/js/error-codes.js:13
msgid "The system timed out while trying to log in."
msgstr "尝试登录时系统超时。"

#: public/js/error-codes.js:14
msgid "An error occurred whilst trying to log out."
msgstr "尝试登出时发生错误。"

#: public/js/error-codes.js:15
msgid "The system timed out while trying to log out."
msgstr "尝试登出时系统超时。"

#: public/js/error-codes.js:16
msgid "Payments are temporarily disabled."
msgstr "支付暂时被停用。"

#: public/js/error-codes.js:17
msgid "An unexpected error occurred when creating your PIN."
msgstr "创建您的 PIN 时发生意外错误。"

#: public/js/error-codes.js:18 public/js/error-codes.js:27
msgid "The PIN data submitted was invalid."
msgstr "提交的 PIN 数据无效。"

#: public/js/error-codes.js:19
msgid "No valid user found whilst attempting to create your PIN"
msgstr "尝试创建您的 PIN 时找不到有效的用户"

#: public/js/error-codes.js:20
msgid "Permission denied attempting to create your PIN."
msgstr "尝试创建您的 PIN 时权限不足。"

#: public/js/error-codes.js:21
msgid "The request timed out whilst attempting to create your PIN."
msgstr "尝试创建您的 PIN 时请求超时。"

#: public/js/error-codes.js:22
msgid "An unexpected error occurred whilst checking your PIN."
msgstr "检查您的 PIN 时发生意外错误。"

#: public/js/error-codes.js:23
msgid "No valid user found whilst checking your PIN"
msgstr "检查您的 PIN 时未找到有效的用户"

#: public/js/error-codes.js:24
msgid "Permission denied attempting to check your PIN"
msgstr "尝试检查您的 PIN 时权限不足"

#: public/js/error-codes.js:25
msgid "The request timed out whilst trying to check your PIN"
msgstr "尝试检查您的 PIN 时请求超时"

#: public/js/error-codes.js:26
msgid "An unexpected error occurred when resetting your PIN."
msgstr "重置您的 PIN 时发生意外错误。"

#: public/js/error-codes.js:28
msgid "No valid user found whilst attempting to reset your PIN"
msgstr "尝试重置您的 PIN 时未找到有效的用户"

#: public/js/error-codes.js:29
msgid "Permission denied attempting to reset your PIN."
msgstr "尝试重置您的 PIN 时权限不足。"

#: public/js/error-codes.js:30
msgid "The request timed out whilst attempting to reset your PIN."
msgstr "尝试重置您的 PIN 时请求超时。"

#: public/js/error-codes.js:31
msgid "The transaction failed. You have not been charged for this purchase."
msgstr "交易失败。您未被此次购买付费。"

#: public/js/error-codes.js:32
msgid ""
"The payment method or price point is not supported for this region or "
"operator."
msgstr "此地区或运营商不支持该支付方法或价格。"

#: public/js/lib/auth.js:214
msgid "Waiting for login"
msgstr "等待登录中"

#: public/js/lib/wait.js:56
msgid "Retrieving Transaction"
msgstr "正在检索交易信息"

#: public/js/views/error.js:55
msgid "An unexpected error occurred."
msgstr "发生意外错误。"

#: public/js/views/force-auth.js:87 public/js/views/force-auth.js:100
#: public/js/views/force-auth.js:99
msgid "Sign-in to reset PIN"
msgstr "登录以重置 PIN"

#: public/js/views/force-auth.js:90 public/js/views/force-auth.js:103
#: public/js/views/force-auth.js:102
msgid "Please sign in to reset your PIN."
msgstr "请登录以重置您的 PIN。"

#: public/js/views/init.js:12
msgid "Initializing"
msgstr "初始化中"

#: public/js/views/locked.js:21
msgid "PIN Locked"
msgstr "PIN 已锁定"

#: public/js/views/payment-success.js:15 public/js/views/wait-to-finish.js:14
msgid "Completing payment"
msgstr "正在完成支付"

#: public/js/views/simulate.js:23
msgid "Processing"
msgstr "处理中"

#: public/js/views/simulate.js:51
msgid "Simulate Payment"
msgstr "模拟支付"

#: public/js/views/simulate.js:55
msgid "You will not be charged."
msgstr "您将不会被收费。"

#: templates/reset-start.html:12 templates/reset-start.html:16
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: templates/pin-form.html:22
msgid ""
"By proceeding you agree to our <a %(terms)s>terms</a> and <a %(privacy)"
"s>Privacy Policy</a>"
msgstr ""
"继续使用代表您同意我们的<a %(terms)s>使用条款</a>和<a %(privacy)s>隐私政策</"
"a>"

#: public/js/views/force-auth.js:91 public/js/views/reset-start.js:68
#: public/js/views/force-auth.js:90
#, fuzzy
msgid "Connecting to Firefox Accounts"
msgstr "正在连接至 Persona"

#: templates/reset-start.html:8
#, fuzzy
msgid ""
"Are you sure you want to reset your PIN? You must sign in to Firefox "
"Accounts to reset your PIN."
msgstr "您确定要重置 PIN 码吗？必须登录 Persona 才能重置您的 PIN 码。"
